sun mobile 8月完plan 想轉台 請出招

最緊要平 唔好太慢

3HK無限上網
4G📶21mbps無限5gbFUP
4G📶21mbps無限無Fup
4.5G📶300mbps無限無Fup
仲有更多回贈coupon等你94518504
Whatsapp：

「CSL+1010轉台獨家優惠」
4.5G無限數據
1個月費多人共享
指定計劃更可享有贈品

另設寬頻上網優惠
歡迎查詢覆蓋

請即按whatsapp傳送門 ：